男仔不自覺勃起係唔係玩完

係咁既，我同個女仔傾左一個月，一星期1到2次
最近嘗試同條女出街，讚佢靚女，點知我無啦啦勃起左，好似比佢見到。今日再問佢出唔出街直情唔覆我，對我冷淡好多

打少啲j

應該係出街打一次咁先啱

連登仔要見到靚女都扯唔起先叫有經驗

變咗聖人就去思考宇宙奧秘
仲得閒同你出街？

似口拉

似係出街果陣講錯野or 做錯野
未必關條J 事

咁樣先唔會用條J諗野呀
唔咸濕咪會理性溝女囉

性上癮

唔識扯先玩完囉

唔係，不過勃起咗都咁短就真係玩完

你視姦左人定非禮左人 唔好扮淨係扯旗 講d唔講d

你係咪扯左旗之後企佢後面 之後係咁頂同un 人個屎忽

明明係打太少先咁易硬

男仔不自覺flirt女仔係唔係玩完

佢睇到得咁短就心淡

中學生啱啱發育，係正常

正常生理反應，出事可能係你後續反應唔夠charm。
最簡單大方補一句對唔住你太吸引啦已經ok

牙籤仔 勃起無人知

男人扑野勃唔起先係玩完

你太短

不過佢應該發現咗你對佢有興趣，繼續攻勢不過要紳士一啲降低佢嘅防衛意識先。下次再約佢出嚟如果仲著得好靚好性感咁即係樓主有機。

年靑真好

要打兩次

你係咪想唔扯旗呀